[番茄開箱]Airpods 最速到手

我膠登啱啱轉過來LIHKG
今次開一開俾大家睇
希望大家唔好介意 呢隻野有人講話外型好樣衰
不過都俾大家睇睇
市面上我所有無線耳機都用過 全部都會出現斷斷續續，除咗呢隻
之後入邊嗰啲我再俾大家睇
我要做野

有冇delay? 電量如何？
我之前用過E字頭牌子個隻 右耳成日斷 又會delay 1秒
有興趣入手airpods 前提要夠穩🙂

之前已經我哋入邊測試過 就係得佢無delay
E我都用過 成日斷線

所有詳細嘅測試我一陣間先會放上來 多謝大家捧場

點解唔準備晒先出文呢

留名

lm

話明係最快開post 當然係開一開俾大家睇吓順便一齊討論 順便一陣間我可以試清楚

可以講下我之前用無線耳機
全部都會斷線 仲有就算放落褲袋都會斷斷續續
包括最新嗰隻the dash

LM

試過bragi 成日斷 曬咗我2400

我有兩對添啊 真係好後悔

Sorry最近先用藍牙聽歌，用藍牙連車聽歌部電話啲電去得頗快，想問airpods係咪都會有同樣情況，thanks

如果用一般嗰啲藍牙耳機我都試過有呢個情況
呢個我要等陣再測試， 不過電係兩邊獨立應該會好啲？ 試下先

好快

我講得唔清楚，其實我係想問電話啲電 謝謝

開係飲食台

蕃茄

情況如何

成個盒入邊就係一個耳機同埋一條線

大細對比

Lm

Rich

前後

Push個下好有手感 一下就到位

入面有一盞燈仔

總之成件事就好方便唔使又要搜尋又要成
一下開搞掂

點解要買兩對 Dash?

仲有你放想去嗰陣時候佢有磁石
會一下拍落去

細dash咁多 dash袋褲袋好大舊

留名

測試

真係估唔到咁撚誇張 呢個而家又細又方便

睇完即刻買左

磁石

見到蕃茄寶唯有入黎睇睇

所有收音都應該係靠呢個

錫晒你

樓主無線耳機如果一千筆直你會推邊隻

樓主好波
正打算入手

個盒嘅size 又幾吸引

有個缺點就係你見唔見到個盒會有癡毛情況出現

巴打有冇用過sudio vasa 隻無線

如果你有iphone 7 ,AirPods
因為我唔講其他淨係個大細已經贏晒

勁，留名睇下 Dash 同 AirPods 點比。

真係打開左個箱

用過 同 sony一樣 出現斷線情況

比較 各位可以參考

呢排見到好似幾靚咁
姐係唔抵屌 ？

Holy moly
唔知各位有冇用講嘢自己打字嘅功能
佢老味用呢個準到仆街

呢個牌子出名係有線嗰隻，無線嗰隻就真係好似麻麻哋

即係用 Dash 就唔準？

好似好正
打快少少唔該

唔好講準唔準
佢直情用唔到 如果有用過嘅兄弟都知

The dadh

The dash所有嘅通話都係用唔到嘅
矇到一Pat屎咁

強帖留名

而家我用語音打字嗰個功能用呢個耳機仲準過直接通電話講嘢

你身邊環境嘈定靜？

我唔知點講佢嗰個耳機好似係感應到距離

音質如何?
係咪同有線既一樣? 定係仲好D?

有無delay，斷線同電量如何？

而家測試緊聽歌
各位千祈唔好用呢個耳機嘅音色同佢送嗰個耳機比
呢隻個音色正好多 KO dash
不過隔音嗰度始終差少少
我以前係有用耳模cm嘅 但係講真最後出街要方便都係要用返呢啲

會唔會好易甩出黎? 可唔可以幫手測試下正常行路/急步/跑/甚至跳既話會唔會甩?

有冇多角度自貼

唔撚係掛 斷線多唔多

Tap二下佢就會轉成Siri
個反應比dash快九萬幾陪

溜音呢？勁唔勁

隔音如何

啱啱我用個頭好大力咁左右擺動
完全冇出現甩嘅情況

上面講咗始終冇嗰啲入耳式咁出色
但係都唔錯 我接收到嘅

琴日去apple store試左 真心正
外型都接受到 我戴唔會甩
btw 那有貨

我依家落街試下測試一下

不過要同大家講個耳機唔係打直帶 係有斜斜地咁

跑住步係咪真係唔跌

但我個the dash通話錄音都好正常喎

如果佢個樣型仔少少就好

係

我而家就要測試一下會唔會有撞頻嘅情況

高汁開箱

咩player

耳屎多會唔會易整壞？

留名！
最擔心做運動會甩出嚟
巴打靠你試真啲

想睇戴上耳有幾柒

我而家去咗嗰啲位置一定會撞頻嘅
Dash 會 ,airpods無
佢老母終於有一個耳機係真正無線唔會斷斷續續戇鳩鳩咁

我直情成個頭360 佢都冇飛出嚟 ，其實有原因架因為佢本身個耳機好輕

有無帶過出街 多唔多人望住

Spotify premium

人人戴都有機會唔同，想肯定既就自己親自去試啦

有冇可能同人share用 一人一隻配兩部機

我就係ip7
不過唔中意個樣

巴打係邊代iPhone

唔得

iPhone 7

如果我平時戴earpods右邊耳會戴唔穩甩出黎
係咪即係唔洗買

如果各位有咩想知嘅盡量問我我試俾你地

仲有啱啱我試過如果問咗個耳機出嚟佢會好似冇連接咁好自然停止個音樂 以後當你帶返佢就會響

我都想知，apple store有得試未？

仲有個耳機都可以set到好大聲
Dash更新左都做唔到

巴打 想問下漏音情況嚴唔嚴重

嗱我真心講嘅我覺得唔覺

大家唔好覺得好似其他嗰啲咁重
佢呢個耳機好輕架

我耳窿好細，平時apple 耳機有時都會甩，airpods 唔知一唔一樣

想問下同the dash比 airpods有咩壞處

那各位我而家就跑返三個圈如果有甩嘅情況再同大家講

蕃茄寶近況幸福嗎

支持開箱
最關心係音質

專業

如果想只係用一隻聽野，係咪一定要放返入盒？

我跑左一陣間都係發覺個耳機好穩 我真係好大力咁整佢佢會有鬆左少少 我發嗰個已經唔係因為個形狀令到唔跌出嚟，係因為本身個耳機好輕巧 就算你真係郁佢都好似一個細細地嘅嘢係你個耳仔入邊

見到蕃茄寶三個字就有種莫名嘅親切感

多謝測試，正諗緊買唔買好

我而家試咗當我每一次拎開其中一隻 隻歌都會自然暫停

啱啱好似有人問我AirPods and dash
我先唔講所有大細同接收能力嗰啲
Dash本身好想將好多功能放落去個耳機度搞到成隻耳機重 相反AirPods 佢就冇咩功能 係tap兩野，其他功能都放晒係手機度 整到個耳機又細又輕

一見到蕃茄寶三隻字只係諗起丁圖
睇呢個post感覺有啲奇怪

點聽電話？收得清唔清？

電量嗰度我依家就真係答唔到你
其實我依家答到你先驚訝 電量嗰度我就真係要呢兩日試一試

試跑唔準
模擬比人撞得唔得
第時出地鐵比人撞甩就gg

Tap ,清楚程度好高

可唔可以只用單邊聽 Siri 果d仲用唔用到

謝巴打

當初仲被人屌到仆街

好似真係好高質

但咁輕 撞甩/被人偷咪唔知

有野係你隻耳仔跌出黎應該feel到

聽唔聽到 同 錄唔錄到whatsapp錄音

天水圍

睇完巴打講 本身都搵緊無線耳機
搞到有d 性趣
想問apple store 會唔會有得試戴？
因為我本身戴開入耳
我耳仔連原本apple條原廠earphone都唔係好戴到
airpods 既感覺其實係咪差唔多
如果係我就放棄

係咪唔使開藍牙

想問connect左之後部手機會唔會食多左電

喂sorry啱啱講錯原來就算炆其中一個耳機中都可以用到

一定要拎部iphone出黎揀airpod黎聽？

唔使

就咁拍一下曲位？

無電啦

唔係耳窿大先會易甩咩?

Bragi the dash 已經完敗
最基本既野都未做好

正喎 咁咪多幾個鐘電用

好撚想買

尋日瞓覺冇叉電

呢個要我試清楚先得

你戴上個耳仔佢會直接連接

我唔敢講呢個要試載
我自己冇問題但係其他人就真係唔知

同天才講聲就得 會拎部iphone同airpods出黎比你試

完全冇問題

好認真既開箱

隻錶

依家都係俾人屌到仆街 又話佢樣衰

多謝支持就真

但係如果帶住係耳仔，聽緊歌，有電話黎係咪都要拎電話出黎揀收聽？

唔使直接tap一下

係兩下唔好意思

叫SIRI較大聲要幾耐?

你嘅意思係音量定點 如果係咁唔係撳掣會快啲咩

屌見到隻錶同件衫已經起左你底 新北江

係咪同原裝果隻一樣咁漏音？

你估錯啦我唔係嗰度

番茄先生仲會開咩箱

如果音質來講我覺得比原廠好好多喎
至於樓音樂方面我就覺得同原廠一樣？呢個我唔敢講

Macbook用唔用到

呢個我都係開俾大家一齊睇下
如果正常我開下番茄j圖好啲

早兩日見到有人同你戴同款錶

音量 有時人懶起上黎想懶到盡麻

想問下6S用唔用得？會唔會少左d功能？
想等7s

完全冇問題
題外話我覺得而家嘅MacBook 比起以前真係差好遠
而家嗰啲我都無再買 我都係用返早期嗰啲

真心我好少可傾電話/用siri
耳機用途係聽歌睇片
而且會比較大聲好驚漏音
巴打覺得呢對入得過

易甩果d一定係好多耳油

都係試戴下好d,用佢原廠有線個款右耳長期戴唔穩

喂屌你老味又OK喎 如果部手機唔係身邊可以用呢個方法

同埋我記得果陣睇介紹片 係咪有一打開Macbook就可以轉去聽Macbook既聲之類既功能？

Thanks

真心講淨係唔斷斷續續同埋個大細已經贏撚晒

巴打快d搵幾個frd撞下你試下

好認真嘅開箱文 搞到我有d性趣想買AirPod

完全冇問題兩個可以同時連接 之後可以轉去電腦

請問有冇人係westone 轉會黎？邊隻舒服d?
唔係westone 會耳痛

我用過

多謝支持啦

你睇吓會痴毛

番茄寶

用siri使唔使講得好大聲佢先聽到？

我已經用緊 solo3, 明白 w1 嘅好處，但都比你講到心郁郁想買 airpods

係呀如果真係驚帶唔穩 試戴先會好啲

完全唔使我用返正常嘅聲音佢已經接收到 好似會有距離感應咁

巴打大唔大汗，出汗之後會唔會好易滑出黎？

利申：大汗撚

我都有

我就真係唔係幾多汗 呢個真係唔知

真係好似烏冬

烏冬

試左唔會
係抹汗小心啲唔好推甩佢

唯有自已試

好似可以較tap 兩下變較音量 設定藍芽果到

呢個我就應該唔會轉因為Siri 我好有用

而家我都唔會再用嗰啲咩SE535 或其他
實在太唔方便

有線都用過 你係咪都係上網買

所有耳機如果要買都千祈唔好上網買呀
除非好平 如果唔係都係試左先好啲

earin撚笑而不語
用左差唔多到年
好型

用緊rowkin 感覺唔錯

威啦威啦知你清泉啦
呢度無你既事呀出返去啦屌你老母

Earin 聽人講音質麻麻，真唔真？

earin我都有用過 送咗俾人
完全唔得我覺得

用過啦直情好差

岩岩買完powerbeats 3 捻緊買唔買

rowkin呢隻我真係冇用過 啲人攞佢嚟同呢個比
我就唔敢講rowkin好同唔好
不過呢隻滿足到我要求就算啦

Earin 笑左

痴撚線架你
二千蚊有找喎
同埋堅係最細
唔知你做乜柒

隻野真係完全唔得好撚垃圾
用過嘅朋友我都唔使解釋 重知買咗就好後悔

講明先我覺得唔得係我個人意見姐
唔好嘈交呀各位

2014年尾出廠
依家都2017黎緊
算係咁啦
外型又咁正

我個朋友有用Powerbeats

開心使用中

最愛既senhenser(唔記得係咪咁串）收埋留念

好似都用得

如果用得開心就好啦 最緊要用家本身覺得好

巴打覺得物有所值嗎

都算價錢唔錯
我咁講係有原因嘅
Dash 2500幾啊 呢隻算係唔錯啦
一個平衡係講價錢算係正常
不過好似一般官網訂要等四個星期
而家就要六個星期

純屬八卦 請教下 有冇noise canceling 功能同埋聲會晤會蒙過earpods？ 隔一個房牆仲用唔用到？如果我要iPhone轉去駁mac嘅時候要手動轉？

粒野係細但個盒大，有乜計呀
電話都講唔清

呢個耳機嘅音質絕對唔會同送嗰個耳機比
清晰好多 ， 但係都係無noise cancelling
距離呢個我就一陣間試一試俾你睇
iPhone 轉mac 冇記錯就係係電腦搵返個耳機 會直接幫你連接

最好聲據我所知係onkyo
見字有心買既巴打可考慮

最型（imho) 最輕晚係earin
依家特價1599
雖然係2014科技
不過玩音質都唔會用呢d
用都係為方便

啱啱睇咗 佢如果放落個盒到會好快幫你差滿個耳機

無電話功能架喎
齋play music
有電話係pause

呢個我認同玩音質就唔會用呢啲架啦
不過AirPods 個音質我真係覺得唔錯

啱啱我測試左
Holy baby
唔好話隔一個牆 我去到好遠電話放喺房我直情去咗第二個廁所都冇問題

距離嗰度我真係只可以講冇實質證據
但係真係可以去到幾遠

想問下有冇得飛去下首歌
同埋聽電話係兩邊同步都有聲定單邊

可能 support bluetooth class 1 audio

高汁開箱，支持蕃茄巴打，好想買
用緊dash, 成日斷缐，麻叉煩

地通拿

聽電話兩邊都有聲
飛去下一首歌好似只可以用 Siri?
佢哋話可以較嗰個tapping
我都知可以較嘅不過我用siri多
始終所有野方便啲囉

唉以前高登幾撚多打手
又話咩dash好用，上網實在太多打手
真心用過嘅都知成日斷線同聽歌斷斷續續
根本就唔好用

真係好誇張我去到好遠都清晰
之後我用返其他藍牙耳機即刻斷線

咁耐都未見柒寶入黎 原來係飲食台

而家好撚開心呀電話可以放係房叉電之後煮早餐可以一路聽歌一路煮餸

唔使再用啲濕尻藍牙耳機 嗚啊

因為 class 1 audio 理論值係 100m 遠

睇完post 買

只可惜 w1 嘅 seamless switching 唔 support AppleTV

好似真係唔支援

我呢啲只係個人感覺
如果係始終都係自己試清楚會好啲 比如話會唔會好容易鬆脫

屌你老味而家打電話可以直接點兩野就可以打俾人

仲有試過特登好細聲講嘢佢都收到

我 iPhone,iPod, iPad , iMac, macbook 全部試過 solo3 都可以 seamless switching, 唯獨 AppleTV 唔得，其實 Apple 介紹 w1 都冇提 AppleTV support

其實各位如果試咗就知佢有幾勁 好似有條線連接左咁但係又冇條線 總之成件事就好順暢
又唔使戇鳩鳩咁搜尋藍牙耳機

仲有係咪個個都覺得佢個外形唔好睇

如果各位有咩想知嘅我都盡量測試俾大家

細細地好過癮

3.5mm比人笑左咁多年
依家無左條線唔會突然變女神咁樣

睇左咁多開箱用後感我其實所有野都好滿意

最唔滿意真係個樣

拿呢個真係冇得講 首先我用得我梗係接受到佢嘅外型
不過話佢唔靚嘅人我都絕對明白

唔該巴打

嗚啊

不過我係最估唔到嘅事我而家用佢Siri 講嘢就算好細聲佢都好似感應到咁,咁樣嘅話就唔會好尷尬細細聲都可以比指令佢

會唔會試埋逼地鐵

你有需要嘅我聽日試俾你睇

各位睇吓用家感想

總之已經滿足左所有需要
不過外型嗰度我真係 睇吓各位鍾唔鍾意囉

快速連接係咪iPhone 7先有
定5s,se,6,6s都有

我依家幫你check下先

蕃茄巴打知唔知佢防唔防汗，我每朝都會跑15k減肥，如果防汗我就即刻狗衝

金鐘+上水作準

總之我唔知點同大家講佢係做到好準 距離就算講野好細聲都感應到

講明先蘋果出啲個耳機啲人就會攞嚟做運動我相信佢應該測試過汗水 呢個只係我推斷
始終本人真係好小汗

...

呢個我真係唔知但係我啱啱上網查過
好似6s同7 好似

巴打，想請問下唔用apple music , 用其他聽歌app 如kkbox or sportify都係會自動connect 同自動播歌？

巴打有冇試過戴黎跑步

同埋聽電話係咪tap 個耳機就得，唔洗拎電話出黎？

但係我睇佢介紹又真係好似冇講話咩電話先得
佢淨係話上到IOS10同iphone5以上 就可以

完全唔使，tap兩就可以

你睇返啱啱前幾頁 我跑到喘哂氣

thanks 巴打

Apple music如果香港用家真係好鬼垃圾
Spotify 我都係用佢
你聽緊歌如果你停咗 你同佢講繼續播放佢會繼續播
好似前幾頁嗰個圖片咁

好似幾正

thanks 想狗衝 去搵天才試下先，appel store 係咪已有擺出黎？

如果喺多藍牙嘅地方用會唔會撞? Eg apple store

想知防水性能既巴打可以睇依條片

就係完全唔會
我唔知佢用咩技術不過一定唔係一般嗰個頻率
前幾碼好似有人講過個技術

我真係唔知 ，不過聽啲到啲巴打講 好似有得試？

番茄巴打點睇呢個

麻煩哂

我已經唔會再信嗰啲要用集資嘅耳機
講就講到幾美好 其實一出到嚟真係差好遠

左右兩邊嘅地方完全唔同位置
所以唔怕會放錯

如果以音質為首選
巴打會揀邊對無線headphone

Airpods

高汁開箱

請問低音質素如何？因為主要聽bass

蕃茄寶

我啱啱正想講 我放嗰啲hip hop bass野
都真係幾勁 入到心
不過想效果好啲一定要較EQ

我咁樣講係有原因
現時無線耳機如果細嘅就真係得佢真真正正做到無線

屌，好想快啲到，但aos要出年14號先到

可惜呢到冇蕃茄台同埋蕃茄icon

如果連放喺手都會斷斷續續 唔好講話音質
用唔用到都成問題，況且AirPods 我真係覺得幾好喎

Thanks
係時候要買了

Lm, 想買

我有個fd 喺kickstarter 買咗earin 我仲覺得好抵好型好想買
點知佢話成日左邊會窒 用咗1次後無再見佢用過

咁powerbeats隻無線呢

可唔可以用時速10公里跑一次200米睇下穩唔穩陣

嗰陣我始終覺得佢太大舊啦
如果真真正正嘅無線 我覺得唔太接受
始終又大 又有一條線喺後邊

可唔可以係火車上跑得快過架火車睇下穩唔穩陣

iPhone 6 support唔support到？

Tomato po

啱啱我跑左三個圈 用咗都幾快嘅速度
跑完之後完全冇甩情況出現 之後跑完我仲用個頭係咁郁動 先至有啲鬆嘅感覺

其實你係咪甜水魚

抽水都唔係咁抽啦下話

呢個我就好唔肯定 始終佢官網淨係話
上到ios10就 可以，但係你問我我覺得iphone6係可以支援快速連接

咁都幾好喎 你覺得佢防唔防到澤水

佢唔換？

最想知漏聲問題點

睇完

好似防水咁

汗水

如果唔跌又好似買得過

睇返上面條片
外國有人測試擺落水5分鐘都仲用到

唔係

正開箱文
聽日去Apple store試試先

講多句
左邊係master
一無就slave果邊都收皮
呢d一定要換

我全家都無事

樓主暫時只係一人試（好似係）

仔

而家我得一個人試

搞到好想買

從來唔會花錢買配件

但係一開始都覺得方便，仲要睇埋開箱文

不過我係6plus

6plus我覺得就支援嘅 如果真係唔清楚就問一問apple
其他嘅無線耳機根本就係垃圾如果用咗呢個
因為佢解決咗最基本嘅問題 真係無線

我都係6plus，又係earin用家，當時佢一阻就馬上狗衝做白老鼠，點知中曬伏
睇完個開箱文之後真係有興趣

跑步果時會唔會好似入耳式咁 淨係聽到呼吸聲聽唔到歌

邊隻會舒服d?

我明你意思
啱跑左幾圈已經試咗完全唔會 歌照播舞照跳

我哋白老鼠都已經中過伏試過晒 好撚後悔

6 plus 唔係問題，需要嘅係 iOS 10, 唔係死守 iOS 9 唔肯 update 嘅就用到

聽官方網站好似話升左級就用到

話the dash 完敗會唔會誇張左小小
淨係冇得擺歌入去 唔防水 唔洗開聲已經透過手指完成有 已經冇得比
一隻係有好多功能 但未做好基本野
一隻只係做好基本功能 既真 無線耳機 完全唔特別
不過dash 講電話真係好垃圾

剛剛去咗CWB試AirPod,我發覺漏音問題都頗嚴重 紅精靈聽到d歌嘅ArAr聲
Btw我用第10格音量試

原本想等beatsx 宜家有啲心動

漏音堅柒喎
重煩到其他人
尤其係lift入面

咁撚黑仔

用緊jaybird freedom睇完好想買

an用唔用到, 定係會少左d function

會少咗Auto-pairing and double-tap to SIRI

隔音係咪同送個隻一樣？

當年用iph5升做ios9就即刻打柴，慢到用唔撚到

唔敢升呀

用緊BBG想換
但用緊5s

我依家帶earpod,入lift 都較到最細聲

我覺得兩者有著屎一般的隔音能力 除咗呢個問題，AirPod喺一種近乎完美嘅Bluetooth earphones

如果淨係呢兩樣都制得過. 係怕漏音

我earin early bird... 係狂斷+音質唔好. 但之後出既咁多隻都唔會夠佢壓+輕+細. 所以就用到而家

巴打好正 支持

巴打有家教

想知6s可唔可以照隔咁遠用thanks

我無6s係手

如果你用過而家蘋果呢隻包你爽死

右邊slave個connection定係左邊master有事？狂斷好誇
巴打你應早過我幾個月用
我應該係第二水頭
全家都無事...
可惜呀
同事isolation 同最細
因為堅係全球最細
其他d款太大，奶突兀

所以用邊lot貨都有影響我諗

我記得睇過佢有用骨感 所以咁準

其實同earpod d聲係咪一樣

想知迫地鐵會唔會跌
諗起金鐘落車就

同jaybird 比音質邊個好d
雖然airpods好吸引
但始終唔係入耳又冇隔音驚用唔慣

Powerbeats3我都有啲興趣 巴打你覺得o 唔ok?

都好似啱啱咁講啦 我覺得實在太大同埋後面有條線
感覺始終唔似無線耳機 但係連線嘅質素應該都唔錯

聲音冇呢個好之餘後面仲要有條線
仲有jay bird 有少量斷線

樓主有米，
會唔會買埋the headphone 做評測

好撚多人話乜話物唔買
我就放長雙眼睇下半年後 地鐵咩情況

好似我啱啱咁講完全唔同 我就唔知佢用咗咩技術啦
不過事實係清左同埋低音嗰啲都好左好多
漏音方面就真係有 我可以接受囉不過你地就要試清楚啦

我都係 early bird, 一開頭用覺得好易斷 用用下又好似無乜事 係入商場多電器鋪既時候擺褲袋會斷得好勁 同埋佢個master係左邊 電話擺右邊褲袋接收係差啲
耳質可能我要求唔高 覺得都ok 無試過其他同類無線耳機
最緊要earin真係夠細

你睇吓高登 啱啱前嘅頁我影咗相

Rich rolex

搵膠紙痴住

高汁post

好想買，真係頂唔順條線

都係果句啦個耳機係好輕巧架
如果一般好難會甩出來

有d人就係咁撚犯賤 未試就屌

到時又要衝到最前搶住俾錢

屌你真係多謝支持
令LIHKG更多元化 多嘢睇

如果你話個外形所以接受唔到我完全理解
但係如果你話無線嗰種感覺同距離唔得
我就絕對唔認同

一直都係連左邊
我都係因為佢型同細先繼續用. 由以前一斷就"fing"一"fing"頭, 到而家唔理佢

若果著厚小小既褲, 電話放左邊褲袋, 都會窒+斷到飛起

我已經有啦 唔使測試啦佢嘅距離同
Dash一樣
早就有行內人俾咗我測試

無錯係呀 我都唔明放喺褲袋都會窒
其實咁樣根本用唔到 同bragi一樣

高質

最緊要大家支持

嗱我敢肯定佢之後會出一個外置嘅套
專比啲耳仔大嘅人用 令佢更加穩固
不過一定唔係蘋果出 應該係嗰啲其他公司推出
For AirPods

都準備入手 就算幾柒 都會成為主流 性能證明一切

每日放係右邊袋兩粒鐘（返工放工）都無事

不過有時唔知受咩干擾係塞多d
大約一星期一次半次

跑應該唔會跌
Mtr 比人撞先係問題

我都覺得要擔心呢個問題 呢個真係未測試過

而家唔使放左右袋怕收能力不足
放落個腳板底都仲得

郁一郁真係work
雖然有時唔郁都得
有時震pause 等slave connection establish返（用多幾秒）

真心好型
同埋少人用，好少見到同好晚巴打

應該做哂test 撞都無事的...
你跑步踏地果下都食好多力

塞耳仔都好大舊咯 似大粒耳屎

真係好柒...

我本來都唔知 當我攞出嚟真係嚇撚死我
一比較

啱啱我真係試過郁得好勁 真係完全冇跌嘅跡象
之後我用dash用返同樣嘅力度 真係會甩出來
所以我發個係因為重量嘅問題 因為個耳機好輕巧

高汁
另外想問巴打有冇用過apollo7
點睇？

無線耳機最緊要係咩啊
就係無線呀ma 屌你
就算啲耳機做到點天花龍鳳幾多功能都好
你放落褲袋都會窒嘅 咁已經解決唔到最基本嘅問題
我真係接受唔到依樣野

好像即場 聽日就買咗佢

已買！等送黎

好撚柒貴啊屌佢老母
2500$ CP值好低
好在佢嘅音質幾正 同埋相對比較輕
同埋佢嘅單邊通話你當冇咗呢個功能會好啲
不過以音質來講真係幾好

成6week，有排等

係，一般出邊嘅我記得都係四個星期就開始出貨

好似真係好正咁
但我係連隨iphone 送既耳筒都戴唔到既人, 一戴郁少少就已經甩
我估這種機會不是屬於我的

講真各位打手又唔輪到我
我又唔係賣呢啲嘅，不過我真係覺得好用先分享

低音夠唔夠同有線比邊隻大聲d

所以呢我一定覺得佢會出一個膠係for呢啲
咁樣講係有原因，唔係早前外國已經教你點樣整一個外圈for之後的airpods 你可以參考一下

朋友送左隻比我
本身對耳質要求唔高
但有個問題
唔知點解聽唔到wtsapp錄音
會變到痓下痓下咁
仲諗住問下有冇巴打有同類型情況出現。。

Online store初初買係4week，家陣已經要6week

如果講大聲佢可以好撚柒大聲
如果你講力度 我依家就測試多一次

所有藍牙耳機好多都會出現呢個情況
仆你個街airpods無呢個問題

好似喺靠震動感應咖

仲有每一次你一帶上個耳機 佢會東一聲
成件事系好順暢

你咁講搞到好有性趣

幾撚正呀
我而家帶住個耳機寫嘢之後 tap 講一講細細聲
即刻收到

想知係d 好嘈既地方或者搭地鐵時傾電話洗唔洗講到好大聲對方先聽得清楚

巴打會唔會試下 踩單車果時講電話 會唔會有好大風聲？

Fuck到好有feel

啱啱測試過完全唔使好大聲 應該佢有距離感應

呢兩日我可以試吓嘅

想問下airpod連唔連到舊款少少既macbook呢？
我係2011年買

唔該晒。如果呢樣都無。真係買得落

呢個價錢 抵晒

我2009 17pro 連到
前題要上new os

如果風聲都隔到專業級來

我仲以為自己隻耳機有問題
咁都幾麻煩
下下聽錄音都要轉
搞到有d心郁郁想買airport

其實我明佢意思嘅 佢應該好驚太大風發發聲

屌佢the dash ,E記全部都係咁

Airpod 睇落功能唔多
但出到黎超撚哂班

thx bro

一開始個撚個屌依家個個狗衝

講明先我係有玩黑膠嘅 雖然我唔係咩金耳
但係我會聽得出嘅 至於呢個耳機我真係覺得唔錯

我一開始都話呢個耳機好但係啲人話垃圾

其實就咁比較 好難話邊隻好

但靜係連接都贏晒

Airpod 好多功能都係靠siri

我依家帶緊個耳機但係個感覺好似無帶咁

希望如巴打所講, 會有第三廠商出airpods外圈

講明先我完全唔介意啲人屌呢隻耳機
我寧願多啲人討論佢嘅缺點 仲有呢度嗰啲咁個係我自己覺得
我覺得音質唔錯唔代表其他人覺得好
最緊要大家買啱心水 以我就要我所知嘅嘢會話比大家

順便問埋, 邊度會有現貨/炒貴左幾多

有無人睇到你咁跑

呢隻野就人哋攞俾我嘅 至於依家有冇現貨同埋幾多錢我自己就唔係好清楚
聽行家講 依家先達都好想收呢隻野

1288 真係唔貴！
唔該晒樓主！

thx bro
狗衝airport

btw 仲有個優點好似冇乜人題
就係用lighting叉電
終於唔洗用濕鳩micro usb
夜晚黑媽媽要慢慢督真係好麻煩
(可能得我覺得麻煩)

好想要
但這些機會不屬於我
我連有線呢個耳機都幾個月唔見一條
呢2粒野我唔敢諗

希望有

Apple Store 而家落order 要 六星期送貨！

屌佢老母呢個係優點黎架 我而家嗰啲好短嘅線都可以用到 非常唔錯

佢條差電線我用依家啲鎖匙都得

究竟點先可以即刻買到

睇完你介紹好想買

我只係知好似而家先達班仆街喺度收緊

The Dash 連基本野都未做好
網上面啲問題多到可以出書

其實真係唔貴啦
講緊2000幾＄3000嘅無線耳機都做唔到基本要求

用緊an既表示呢樣野對我黎講就變左最煩既野

漏音嚴唔嚴重？

我不嬲都想講佢有好多問題
我都唔明高登嗰啲點解會話好好用
所有野我都唔講 淨係講緊佢最基本嘅要求連線距離都做唔到

2月4號先有貨

我叫接受啦 如果冇漏音就一定呃你架啦
未去到speaker咁嘅

睇完評價好似唔錯wo

如果有多個架掛埋耳骨上面 感覺會安全好多

不過Bass 夠唔夠？

想問下 用下叉電。佢有無登去提你 已經叉完？

個耳機又有無燈 去提你電量靜返幾多？

Bass feel so good

我影俾你睇

啲bass正撚到西咁

高汁
睇到心郁郁
最大問題係6weeks出貨
如果唔係即衝

狗衝先

給自己既聖誕禮物

Thank 巴打

多謝巴打回覆 但係有啲唔明可唔可以詳細講下 如果連緊iPhone突然要轉mac嘅步驟 因為嗰時發佈會講到好似好方便但係官網又冇詳細解說

我已衝

電話個到會有
之後個盒都有燈
開嗰個蓋佢都會話俾你知電量幾多

巴打可唔可以影張帶緊係耳仔既相 想睇下帶緊係點既樣

佢會喺右上角嘅bar到
個聲音嗰度你選返airpods就會即刻轉

正。咁就可以遲下 walkin 買

多謝測試 理論上距離長音質會下降 如果得閒播下歌測試下

我太樣衰啦廢事影
不過同呢個人大致上其實都差唔多

呢個功能一時時 我嗰對有時唔work

終於要知道點解佢咁準確
總之去到打字或者一個位 比如講野
個耳機就會感應到 我好難同大家解釋
總之大家係上手就會明白

用家揮手

如果大家擔心戴入耳會甩嘅，可以試咗自己隻EarPods先，如果EarPods都易甩就唔使買

同埋唔好expect隔音做得好，始終同入耳式係兩個層次

不過有驚喜嘅係支咪，錄whatsapp voice message都好清

不過有線嗰個我都會易甩，唔知係唔係條線有陣時後碰倒
但係airpods我無問題

正常嘅，EarPods有條線拉住反而易甩啲

可以睇下CNET呢段片，AirPods就咁用冇事，加條野連住兩邊反而仲易甩

不過如果EarPods都經常甩就最好去舖頭試咗先

我都覺得如果呢度啲兄弟怕甩嘅試咗先

比呢個post搞到好想買

我之前用iPhone 7好似俾人廢左武功嘅垃圾
屌你而家用咗呢個耳機真係真真正正嘅iPhone 7
邊個仲需要個耳機插口

玩遊戲有冇延遲

我就覺得好撚正架 但係你自己最好試一試先

太鼓之達人？

不過千三蚊買到呢個質素真心抵屌 大牌子又平嘅得返Earin，都要成千六仲要殘缺 負皮如潮

你估Bragi咩

遊戲嗰度我測試左完全冇delay

我主要都係想買黎講電話
之前買果d 藍芽耳機成日都疾下疾下或者收音通話質素好差

想想下呢隻嘅通話質素點
1.) 我講野對方會唔會聽得唔清楚或者我好似係好遠咁講野？
2.) 可唔可以淨係戴一邊，定一定要兩邊都戴晒先可以？
3.) 如果出街講電話，條街大風嘅，會唔會收晒d 風聲，人聲就收唔到？
4.) iphone 6 係咪一定要update 去 ios10先用到？ 還是話update 左去ios10係可以用佢auto pair? 咁我唔update 係咪都可以手動自己pairing?

篇開箱文好正

我見你打咁多字我認真啲答你

高質問題 問題3真係要詳細測試下 有請樓主

如果通話就算你唔使好大聲都會好清楚
簡單啲講我啱啱詳細測試好清晰
無delay 同斷斷續續嘅問題 係唔會疾
你可以淨係帶一邊，兩邊都可以同時tapping Siri
大風嗰度我唔敢講 未測試
一定要ios10
唔會手動架啦 你上左ios10佢啦

亂入答下先

2.) 可以，一邊都用得，如果用原生Music app聽歌時拎走其中一邊佢會自動暫停

3.) 試過喺地鐵用嚟錄Whatsapp voice message會變返平時用耳機錄咁有啲唔清，不過隱若都叫做聽到

1未試, 4試唔到

星期一買左，入黎支持下

1. 對方聽得清楚，去睇下airpods個keynote有講個虛擬聽筒範圍所以唔會好似好遠咁

預訂咗定已經到咗手 ?

bragi 會delay咩 咪亂up

放返耳機入叉電盒，將叉電盒放近iPhone，就會顯示電量

無任何延遲

如果有巴打覺得AirPods好樣衰所以唔想買嘅，俾少少個人意見大家：

1. 其實戴咗上耳仔之後自己睇唔到咩樣，我就唔太介意嘅，除非你真係好在意人地點睇你，或者會成日戴住嚟照鏡，咁就要試真啲

2. 依家市面上賣緊嘅true wireless耳機嚟講，AirPods絕對稱唔上係靚，不過更樣衰（個人認為）嘅都有，例如係：

Aria One Fflat5

Onkyo w800bt

再望返AirPods，雖則係唔夠Earin同Erato Apollo 7呢類正常樣，不過我接受到

星期一早上在apple store買

你攞bragi 去玩太鼓之達人
一定delay

試過用bragi睇YouTube都順暢冇事

其實唔係講到咁差嘅，不過係對唔住個價錢姐

你老味我試過下onkyo 差到呢

反而youtube無事
去到啲節拍遊戲就賴嘢

唔該晒上面咁多位巴打嘅解答

心郁郁想去買
但而家買要等6個禮拜

有冇人知去walkin有冇得買

我19號去買，都喺門口排咗一陣，應該一間舖得幾十隻

可能要等下一輪貨

但隔音同EarPods 一樣真係卻步
地鐵聽歌唔想tune 到咁大聲影響聽力

如果而家嘅你話我諗就應該冇

有冇過Deemo?

呢個我都同意 哇屌佢老母如果隔音做得超好
仲要防噪 就真係唔係講笑

始終唔係入耳式，隔音係爭啲

如果下一代做到Dash咁有transparency mode就正

Deemo無 不過如果其他都唔會有delay
我相信都應該冇問題

如果係咁我真係狗沖

我玩cytus 同太古 都冇delay喎
其實我一路睇硬係覺得你借踩the dash 黎抬高
airpods
the dash 其實更新完2.2已經唔多覺有連接既問題 我自己個隻更加完全冇delay
不過睇完你開箱 覺得airpods 相比thedash 最明顯係個盒 細好多 可以係手機睇到仲有幾多電 真係幾方便 而且平the dash 1千 好抵屌

有冇用過powerbeats 3
我想入手

屌你起咩撚野底
人地認真開箱開心share你就係到起底

唔係架我真係用dash 玩拍子遊戲會delay
就算我更新到最新版本都有呢個情況
Reddit已經好多人討論呢個問題 我陣時候我都諗住解決 佢地話重新安裝過OS 結果都係一樣
你試唔同你真係用好耐 我真係用過dash一段時間

我淨係試過下啦Powerbeats
如果你講運動耳機真係唔錯 雖然我覺得好大

上面有好多兄弟都已經試過 用dash
我唔係有心踩佢

好似話佢都有W1?

我有用dash
Delay就無 係藍牙廢左d 同打電話廢
仲有會有機會hand 機
但講樣 dash真係咁多隻中 當之無愧

一開始啲人話樣衰都戇鳩鳩，根本唔駛考慮，買硬

雖然我自己都覺得好似踩dash
真心嗰句dash早出過airpods咁多，我kickstarter而經開始用 叫做算係咁
但係而家出咗AirPod 我點都唔會買dash

Earpods有d濕鳩膠套將佢轉做入耳
戴唔穩air pods 可唔可以用果類野？

呢個我真係絕對認同
如果唔係我都唔會支持佢咁耐 算係咁多個無線耳機當之無愧

本身真係冇咩興趣，不過睇你講完又真係好似幾正咁

前幾個月換左6s除左因為平就想要3.5mm用返自己隻iem聽歌
但遲早都要換電話，繼續買apple既話買隻wireless都係遲早既事

如果佢出隻in-ear既話真係想狗衝，好似好方便咁

你老味好似有得諗喎
我依家上網睇一睇先 幫你哋check一check

巴打有無試whatsapp錄音 對方係咪都覺得清楚

同埋如果同一時間連接macbook iPhone 本身用緊iPhone聽歌 但突然響macbook播片 都會自動shift左去條片嘅聲度？

加大個耳膠 塞爆耳仔 咁咪唔跌
你跌係因為鬆呀麻

外型嗰度我就唔敢講話靚啦
我自己接受到

利申佢一出我覺得幾型仔

唔會 macbook右上可以set邊度出聲

心思思想買 一般出街 翻工用airpods
做運動用番the dash

幾時share蕃茄呀你

岩岩帶上耳係唔錯，但耐左會耳痛想除，但我都係做運動先會帶，音質都ok,同埋係屋企會連iMac

想買Airport 就係出街會同女女一齊聽歌，捻起都正

所以捻緊買唔買好

上網查左一陣
又好似得喎

不過我相信呢樣野推出左市面之後一定會有其他配件

冇記錯你好似係膠登過嚟 好似記得你個名

我覺得可以等下先 依家出for EarPods嘅話唔知會唔會影響sensor

係呀

其實我覺得如果dash連接問題
咁咪可以單獨用dash 入歌做運動
之後出街返工咪用airpods

我真係果然冇記錯

屌佢又係喎，我相信之後一定會有配件
我自己用就真係好fit 啦

我依家將我嗰個dash 直接入歌單獨咁用

4號仔呀
咁幾時有蕃茄睇下

放心當我呢個分享完即刻送到

我呢對真係垃圾
好後悔買咗

冇記錯好似做唔到無縫連接個種效果
當普通耳機咁用 function都無晒
無siri

Whatsapp錄音無問題

呢個係我個人感想
我真係覺得呢隻耳機唔好用

我唔敢希望佢admin之後提供icon
不過我會繼續提供蕃茄

佢本身嘅概念係好
可惜出到嚟嘅效果就唔係咁

好似好正咁 那有錢

嗰時貪佢外型sharp醒又夠free先狗衝
一俾完錢配對完試聽嗰吓已經知奶野
不過佢都成功令我對所有有線嘅耳機冇哂興趣

其實佢本來好早就已經推出
我真係好早就已經是玩過呢個 不過之後香港先開始賣
其實呢隻耳機係純無線嘅開始
缺點就一定會有架啦

唔緊要嘅佢之後個價錢會去返正常掛
再唔係嘅你可以去試吓玩下都得

聽歌,睇片,傾電話冇問題??
pairing/ 大細聲唔介意手動

千二蚊真係抵屌到震

你要嘅功能都用到，係要手動啫

無錯

我依家帶緊單邊聽收音機之後一路煮緊消夜

巴打，如果要你推薦一對入耳式無線耳機，你會推薦邊對？筆直2000樓下

利申，本人極多耳油，airpods未試已經知冇可能

做乜撚

煮嘢食

咁啱買macbk送個對solo2 爛左，想換
想問巴打個size係咪同EarPods 一樣？
同埋我成日iPhone,iPad ,MacBook交替用，如果轉機洗唔洗disconnect再重新pair up？定可以同時pair up幾部機？

以為你話甩咗

我陣間幫你搵一搵

樓主呢個牌子條線係邊到買嫁？

無限感激

如出入耳 即刻狗衝

巴打可唔可以試下播住歌黎錄音，跟住唱，睇下錄出黎嘅質素如何。 同可唔可以一路播一路錄

多謝巴打詳細介紹同做咁多實測

心郁郁想買

多謝巴打既開箱文 留名支持！

如果有機會可唔可以試埋jay bird x3同airpods差幾遠

啱啱睇過入耳式嘅真係選擇唔多
我講緊嘅係真正無線
Dash入耳式來講算係幾好 問題佢連基本距離都做唔到
你不如睇吓beatsX

不過如果可以你去蘋果專門店試吓係咪真係用唔到airpods

我唔記得係邊度買啦不過你可以上網查下佢個名
跳線嘅質地做得好好 又方便

好當然冇問題

錄音就唔可以啦 把聲太柒
不過你放心通話嘅質素好好

唔該哂巴打
聽日就去試吓airpods，還掂番學會經過

我記得仲有一隻入耳式嘅無線耳機
不過嗰隻我就真係冇係手

嗰個名叫Savfy
不過呢隻我真係完全冇試過 真係唔知個距離係點

好詳細

盡量可以解答各位問題
始終出面嗰啲報道都講唔到感想

有冇得剩用單邊？揸車時聽導航用

可以

有冇話一定要左/右？

Samsung icon x既連接差過AirPods?

唔會,唔會好似其他無線耳機
兩邊都可以單用

我冇試過唔敢講

題外話
仆佢個街我本身想拉啲膠登朋友過嚟呢度,剷咗個軟件我又冇咗個邀請碼,自己嗰個email又唔記得

可唔可以試下window 機用bluetooth 連會唔會lag機?

有無得每邊耳機連一部電話咁用架

高質開箱
我都想買番個無線玩下
不過最主要都係驚漏音
聽日岀去試下先

放褲袋有無斷斷續續問題?

邊度買

差滿要幾耐

用咗呢個就算有線既earpods由戴親都速跌變成全日無跌過。由於小弟耳孔大，為了找尋這類而已經買過earsprng, earhoox.唔係淘寶買，係買真貨試。結果都係這個正。依家淘寶已有，但是否無分別，小弟就無法比意見了。

我想問呢，呢啲無線耳機平時睇片會有機會聲畫唔同步架嘛，因為要兩邊連左線先連部電話，呢款有冇事？

左耳無問題，右耳瘋狂甩

已訂！不過要2月頭至送貨

想問會唔會試到apple watch 有冇快速連接

用原裝耳機會甩。

巴打們，jaybird x3 同 freedom你地會點揀？

有，最新 os 下，只有 AppLeTV 冇

好有性趣

訂左kanoa earphone 點睇

睇左咁耐乜都係讚，有冇咩唔好地方呀？

可以聽4 個鐘左右嗎?
無的話

同問
樓主試完續航力麻煩分享下

配 6s 係咪一樣咁用法？

唔好講話放落褲袋 放落腳板底都得
距離可以好撚遠㗎

你睇吓我有講佢缺點

Jaybird 連基本連線都有問題喎
去到一定程度就會斷線

原來真係有啲咁嘅嘢

差個耳機就差好快 但係差個盒就一段時間
正常速度啦好似iPhone咁

我明先呢個係我用會有呢個情況，唔代表其他人會有

kanoa earphone嗰陣時候我都想買，好似話防水。
我就真係無得試啦 不過隻野好似好fit
如果你到咗手記得講一講感想

屌你老母留名

如果唔係咁柒應該會買

完全唔使，聲畫都同步嘅
就算你蚊開開其中一邊都會同步
唔使連線直接佢會傳送落手機

裝左呢舊野仲放得入個盒度?

諗住幫你睇
上網搵極咁耐都係得個死人波波
呢個我用左好耐架啦好粗咁用
啲皮都一樣咁好

用緊freedom又無乜斷線喎
係接收距離差啲隔一棟牆就開始斷下咁
同埋whatsapp錄唔到音+聽唔到錄音(死証 )
仲有有電話入佢唔識連去耳機講, 一定會先default左要電話聽, 然後再手動較番耳機

利申: 上兩個月先買freedom但而家想即刻walkin買airpods

時間嗰度我真係答唔到你住
不過尋晚我用 冇出現缺乏電量嘅情況

本身無諗住買都有少少心郁

係呀唔知點解佢個距離唔係好遠都會疾

呢隻野啲人都未有得試就屌撚晒鬼
佢一公布我就知佢嘅連線一定好夠勁
結果不出我所料

巴打知唔知walkin有冇機買到

好啊呢樣野我盡量測試
我琴日用就用盡幾個鐘頭冇放落盒都冇問題

如果你要即時買到，我就只係聽過先達有人收

airpods都炒

漏音嗰度真係缺點嚟
你試清楚係咪睇吓接受到先

完全唔知我只係聽過吓
出面有冇地方賣我都唔知

順手係到放埋隻earin 有巴打有興趣請留email

巴打，可唔可以試埋an機睇下效果點？

依家最低玩係二手Bragi 同Earin
勁多人賤價放

蕃茄寶黎左

好，我有an機
等等試

依家都費事放 放喺一邊算啦

留名等睇an機測試

好心你就專業d比個大概時間人啦，"好快/一段時間"

耳機由大概無電叉到一半只需要5分鐘
叉到爆燈就大概25到30分鐘

個盒要大概1小時15至30分鐘

不過我簡單講一講，AirPods 有w1 chip
聽聞佢會幫你控制電量，唔知係咪會感應你個耳骨來開啟mic同聲音
會令到你更慳電

10.2.1 beta 1 / PB 1
會有少部份用家藍芽不穩
所以亦令Airpods斷線，但會自動重接

如果係入耳式就一定買

睇完好想買，但而家訂都有排等

改變自己耳形, 迎合 airpods

然後就接龍「如果個款無咁柒就一定買」

講真如果真係要入耳式嘅咪等下先囉
可能之後會更多款式呢

剩帶earphone唔帶個盒出街得唔得

你嘅意思係咪攞個耳機出運動？如果唔係嘅話要帶個盒喎 放入去叉電

個耳機叉滿左洗唔洗抆返出黎,
定一話照插住到用先拎?

放喺個盒都要用先拎出嚟

唔知iMac 2011 mid 唔知pair 唔pair 到呢
得既話有性趣

只需要上左最新嗰個OS都得

佢老母個盒真係好易污糟
我相信應該好易就會花

試埋an機點check電量. thanks

裝ios 10

如果佢出一個皮套仔包住就好啦
佢呢個質地真係好易就花同污糟

正評
到時有現貨就walkin買先

第一次睇你個post,
巴打你都幾富貴

都叫做有兩餐飯食死唔去嗰啲人

有黑色就真係J死

即係會唔會意外disconnent左
要成盒野係到先再用得返？

唔會，起碼我而家用唔會

唔洗Bluetooth 4.0都得

唔使，如果你真係唔清楚你問吓蘋果專門店bar

茄寶

淨係用單邊得唔得

射射巴打

充滿左狂聽歌一般可以用幾耐？

我見而家個操作都要有個盒去connect
咁係咪即係如果係街執到一隻就用唔著
如果係街打開個盒佢點知邊部電話先係你嘅
會唔會全世界都有noti 叫佢pair

你意思係連埋個盒？定係話就咁攞個耳機出嚟用幾耐 ？

Both or single呢？唔該巴打

係
W1 chip 會識應到你手上嗰部機
會唔會全世界都有noti 叫佢pair？一般藍牙耳機就會有呢個情況
至於呢個我暫時就睇到冇 佢一揭開蓋會你手上個電話就會顯示 但係係呢樣野我唔夠膽肯定 始終唔係好專業嗰啲人 普通市民一個

如果你連埋個盒可以用超過一日喎
如果你就咁攞個耳機出嚟用嘅話我都用到四五個鐘

睇完巴打個開箱文想訂多對

一對用，一對儲

如果可以嘅話我都想有多一隻送俾我屋企人

同電話距離最多幾遠? thx~

巴打有無試同apple watch連線

你不如睇返之前嗰幾頁
好詳細咁講個距離
大概就我放個電話係房我去第二個廁所都好清晰

自動連接架我試咗

樓主

想問下知唔知台北嗰邊會唔會有現貨 呢幾日會去玩

同埋台北買同香港買都係一模一樣？姐係質素會唔會有差別 thanks

唔會，所有設備都係一樣
頻率唔會改變

收到 搵日去睇下有冇現貨

Btw電腦我唔會MacBook
最新嗰啲柒嘅
以前嗰啲真係好好多 依家我都係用返舊嘅mac,新個部電腦我都係用windows, on99 MacBook Pro

唔先好講咩而家白色嗰個盒真係好易污糟

隔音好重要
遲下去apple試下先再算

隔音來講呢個真係缺點嚟架喎
建議你去蘋果試吓睇下粘接收到先

電量有無好明顯用多好多，連線穩唔穩定???

連線好撚穩定 電量如果你講個手錶
咁你播緊歌始終會用電多咗
但係又未去到明顯好多

想要黑色多d wor 配埋部i7黑

屌我都想要黑色 我部七仔都係黑色
算啦屌佢淨係出咗白色

感受到部7有無食電左未

我都想佢出黑色

幾高質

影張戴住air pod 拉耳仔嘅相

試下載住訓 我訓教聽歌

有無人知排隊買果個流程?

around 9點3比飛仔你
之後全日任何時間都可以番去用飛仔黎買機?

我用EarPods聽住瞓，起身梗有一邊甩左

用左jaybird 3年 都係間唔中斷下線
行西洋菜街會jam線 邊有你講得咁嚴重

不過平時用黎跑步個聽診效應震到炆
睇完你個開箱即刻想衝返對airpods

上面話唔係入耳忍手嘅巴打們，earbugs呢家野，係可以多過弓對嘅

官方話連埋盒仔叉電可以用24個鐘，隻野本身就4個鐘

即係盒仔電量可以full charge 5次

以上係講叉兩隻，如果用死一隻，或者梅花間竹咁用一隻，咪可以用

4 x 2 x 5 + (4+4) = 48個鐘使用時間

咁咪成個星期都唔使叉

可唔可以麻煩樓主搵機會test埋呢樣？

我再念心d，可否test埋閒置狀態，即係connect左device，但device冇輸出嘅狀況下，個電量可以頂到幾耐？

睇片會唔會聲畫唔同步??

淨係用過Earin
隔音強，外型正，但連線真係唔夠穩定
聽巴打咁講 Apple 呢方面完勝

應該唔係啦，你耳機滿左各4粒鐘，即係8粒
盒仔24，加埋咪頂多32

你full charge都會扣盒仔電㗎大哥

有冇得唔touch airpods 既情況下開Siri ？
同埋戴左之後隻airpods會唔會突得好岀?
得既話揸電單車都用得

想請問可唔可以連PS4 打機當埋咪用呀？

好想鳩衝

我想問開關制係咪背脊粒野

巴打你計錯數

首先 係盒仔+耳仔 = 24
扣左耳仔4個鐘，盒仔得20個鐘
但20個鐘係講緊叉晒兩隻耳仔，咁用死一隻單叉一隻咪 20 x 2 = 40，加埋兩隻耳仔各有4個鐘，咪48

但只會係呢個係理論上限值，想知佢單叉會唔會有d電憑空消耗左

用緊the dash, 淨係斷線問題都已經夠煩，成日都唔知佢connect左未，係公司唔敢用，驚一播就好大聲全公司聽曬

我都想知

比起sbh70/80如何？

榮福對出？
BTW, 好毒呀！

真無線耳機黎講
因為兩邊耳機獨立無線連接用電較多
Airpods已算真無線耳機中續航力高

有線連住左右耳機既假無線耳機
得單邊耳無線連接
用電較慢
續航力較高係正常

我宜家有用兩部iPhone
唔知Airpods 有冇可能是但一部電話有人打入嚟
佢自己識幫我接個電話

加外圈有冇機會差電盒合唔埋
我戴唔到，有諗過beatx 但唔知gesture 係咪fully support

只可連是但一部

其實我明架 但係其他post我又唔敢講話佢唔好
費事同人嘈

洗唔洗咁驚花呀
我Apple watch 同 iPhone7 都係裸跑
對airpods 到左都係由鳩佢花

啱啱去左試
試完唔擔心甩嘅問題
但佢聲量有啲細
如果要去到平時四五格嘅聲量
AirPod 要較到大概七八格到
可能係因為個度比較嘈

仲有配對個邊
一搞埋iPhone 度可以自動配對
但iPad 就唔得
利申：iPad mini4

頭先太多人等住試我冇試埋MacBook
但siri 同聽歌都唔錯
音質因為太短時間聽唔到啲乜
但感覺上聲底比送嘅聲機厚

其實Apple好多年前D產品已經推祟無線連接
依家Airpods叫做redefine真無線耳機

獨家優點：
打開收納蓋放近iPhone 5cm內自動配對
配對完所有用同一Apple id既Apple產品都配對左
入耳自動播放
取出自動暫停

正路優點：
續航力高過同類產品
較同類產品難斷線
呢兩個優點好影響日常使用既滿意度

缺點：
set音量要call Siri
因為唔係入耳式隔音差

P.S.
駁非Apple產品要正常按收納盒粒掣配對

我相信入耳自動播放同取出自動暫停兩個優點
實好快被同類產品山寨

嫌貴個D人有冇買過真無線耳機架？
唔好用假買線耳機個價黎同真無線耳機比喔
假無線耳機梗係平到爆啦

講Hey Siri好似會有反應，唔太肯定
對AirPods唔喺手冇得試

我個盒花咗都唔緊要，但係我個人好易怕污糟
嗰個盒裏便好易癡毛

Earin係成日斷一邊耳

其實真正嘅無線耳機係唔可以同嗰啲一般嘅藍牙耳機比
但係我又唔想講到呢個耳機咁好咁
等等又話我iboy打手又成

揸電單車就唔建議用啊

我都話其實根本唔會甩

用到
但無得放近自動配對
要按掣正常配對

話貴個D人我想未買過用過真無線耳機
可能只用過幾百蚊假無線耳機

好想買黑色
希望會出

巴打, 我對你右上角舊圓型有興趣啲

利伸: 訂咗4weeks

黑色起碼冇咁易污糟
睇起上來

呢個喇叭好用啊

我都用緊, 不過係compansion3. 用左6/7年

啱啱收早去左試, 音質感覺好似冇jaybird freedom 好喎
不過啲gesture同pairup 係正既
不過成日形住會跌

我係c5 而家都冇跌過價

thx 巴打

好提子你咁快有得用, 我要等一月中

最緊要自己試一試先
如果你真係買jaybird freedom 記得報告

換左電話已經頂唔順買左westone條藍芽線
睇完尼篇開箱好想試埋airpod

我就係睇佢好似好fit咁最後買左
希望唔會中伏
Btw 希望佢快啲出貨啦

隻耳機其實好撚正架

你買要等幾耐大概？

手頭上一陣間仲會有多一隻
嗰隻我到咗手測試完應該送俾屋企人

我都用過 垃圾嚟
利申：ie800

點得黎

樓主可否test下

問會唔會好易甩既巴打其實要自己去試下先知
大家耳型唔同

我都係咁話

Ie800我冇不過玩過
IE耳機聲真係幾好
不過我依家所有有線嘅嘢都只會玩headset
有條線出街實在太麻煩啊

總之你就當個耳機可以用五個鐘，之後可以差四次

佢有分3批訂單 我係最後一批
佢話2017春季 無確實講幾時出貨

tomotopo

我想知睇片有無聲話唔同步/delay ，之前用藍牙耳機睇片delay好麻煩

係好耐好耐之前既藍牙耳機

完全同步冇delay

巴打其實你有咩係冇 。。。

唔好咁講我啦我好多野都冇

仲有啱啱我試過如果你部電話有密碼就真係幾唔方便
簡單啲講就係如果部電話有密碼嘅你唔可以電話冇開嘅時候使用Siri 一定要解鎖先用到
不過我本人嘅電話係冇密碼嘅
因為我真正使用私人資料嘅嘢唔會儲存喺呢個電話度

好正咁
但用藍芽耳機真係好怕會整唔見

有條線唔方便 但叫做有d安全感
好怕掉左都唔知

講真佢咁細粒整唔見真係唔出奇

下?
但係依家用指摸=一定要有PW架WOR
咁咪姐係廢左?

其實我都覺得好奇怪，如果你有密碼就一定要開咗部機先可以用到Siri
我唔知之後蘋果會唔會收復依樣野
我雖然唔用密碼姐但係好多人會用架嘛

連喂siri都開唔到?
咁咪連基本野都廢左

簡單啲講所有電話如果有密碼嘅
佢都一定要解鎖先做到野
我唔知有冇人可以解決呢樣嘢
我自己無密碼嘅隨時隨地都可以叫Siri出嚟

岩岩尖沙咀試左
聲就過得去
食緊香口膠同郁個頭都唔會鬆
紅精靈話每日都應該有貨返
但呢排都係開舖頭一個鐘就賣哂

反而最留意隻金鋼

我知啦
之前出過事 無解lock情況下叫siri開alarm
之後再入到主畫面skip左pw
後來改左唔比咁做, 間接搞到airpod都唔得

有冇人用過boseQC35？好想買。。。

我用過，都幾撚正

依家就睇下官方有冇方法可以解決呢個問題始終有好多人都會用密碼

仲有iPod touch 連唔到
我部6用緊ios9都連唔到
一定要上左10先連到

巴打邊間問?

無錯係

佢話尖沙咀呀嘛

我諗應該係尖沙咀專門店

音質係咪真係啲人講到咁正？好鐘意佢個減噪！ 有冇得閂左個 voice cleanning？

見你話講野收得清所以先想用
同埋聽下導航

頭盔個藍牙講野人地聽唔清楚

不過我應該都會去試下先

啲音質真係好撚正呀
如果你呢個耳機係屋企用真係一流
我記得可以閂左佢 如果你講音質嘅耳機呢隻真係贏晒

蕃茄巴, 平時我部電話個siri 都係off 咗唔用嘅, 如果用airpods 個siri, 使唔使開返電話嗰個siri 先用到 airpods 個siri

你可以去試一試我話唔建議係因為佢本身嘅外型如果你帶頭盔我怕有啲問題

蕃茄寶
有無用過xpower果隻?

唔同airpod比

有無斷線 易跌既情況?

一定要 不過依家ios10 就算你長期開咗佢都唔會好食電
本人唔用Facebook啊嗰啲嘢所以成部電話可以用好耐

行過十字路口會唔會連接不良??

嘩屌！好彩有巴打你 完全解決我所有疑難 Thx Bro

用唔用易跌其實我覺得呢啲耳機都會易啲架啦
不過呢 呢一隻嘅距離要近 咁佢出現疾嘅情況就會無
但係咁樣講啦佢個價錢咁抵玩我又覺得唔可以同蘋果個隻耳機比嘅

我冇記錯呢隻耳機你可以去Bose專門店試
老實講如果講無線耳機仲要音質呢隻算係贏曬

我去過一啲干擾性好強嘅地方都冇出現連接不足
十字路口我就未試過啦 我睇下有冇機會試吓

眼大睇過龍
唯有聽日去博一博幫同事買埋如果有的話

香港行貨要訂，下年二月先有，英美歐就 24 小時內出貨，唔知攪乜。

我驚siri 聽到啲我聽唔到嘅聲自動著啫

但啱啱見你話有密碼用唔到
只係接唔到電話? 定call 唔到siri?

連續咁聽歌一個半小時
81%

接到電話淨係call唔到Siri

你地係咪無開呢個呀？

佢老母原來有啲咁嘅嘢
Sorry啊大家

其實我係唔係已經柒了

我柒左

蕃茄巴柒左 姐係鎖緊都可以繼續用Siri

好撚柒好用

係可以嘅

你個名搞到蓄茄巴情何以堪呢

屌我都柒埋字都打錯

台仔話airpods係macbook到用,有電話黎,係iphone來電果個畫面到搵唔到點轉返airpods黎用(果個台仔唔用handoff)

就係咁撚柒方便

SORRY
令大家柒左
利申: 買唔撚到

我真係唔記得有呢個選項
因為我都冇用密碼

呢個要等人解答，不過以我所知你連咗一邊咁如果電話打黎都只可以用返電話聽

diu直接係macbook聽咪得

呢個問題要問果條台仔想點,明明已經有方法唔駛轉就聽到電話

我都記得MacBook可以就咁聽電話
不過我自己係Windows Linux撚
Mac真係除咗部舊電腦會用

太多post唔知有冇眼漏
MTR撞擊測試成唔成功

試左屍殺列車，係MTR打個Fd 一巴，差啲甩

如果傾緊電話想較大細聲
係咪一定要拎返部電話出黎較？
應該叫唔到siri 出黎架啦

應該係，呢個堅 On9

係咪荔景站？
頭先見到條仔好似情侶咁打情罵悄打個男人一巴
之後又咀返佢

無錯係一定要攞電話出嚟較大聲

用 watch咪得囉
真係想心郁郁買添 尋日先買左個藍芽耳機 入耳搞到隻耳仔鬼死咁病

當然可以不過我見好少人買Apple Watch

有applewatch
無airpods

btw聽kkbox係咪都好方便？

同Spotify一樣玩法
Apple Music 好撚柒垃圾
用咗三個月之後俾錢俾咗兩個月就冇再用

唔係話排隊之後係最早嗰個時間賣晒咩？
唔該唔會比飛

拎佢去做customized耳模有冇得諗？

有埋in-ear嘅好處。

就係好似有人話想咁做，YouTube
不過我覺得會唔會影響嗰個感應器呢？

喂嗰個感應器就係個側邊

好的

咪塞唔返落個盒

蕃茄巴打，有冇試PS4 用唔用到呀？

我今晚返嚟試
等等有人攞多隻俾我試，另外一個國家嘅
試吓睇吓係咪一樣先

又係噃

有冇試過搭地鐵用嚟傾電話？

要等成6個星期先有貨
睇黎有排都未有得玩

有，無問題:

啱啱我試過用啲好勁嘅吹風筒吹頭
之後一路帶住呢隻野聽歌
無問題

如果ps4 可以當埋咪用，就鳩衝

宜家iMac都無早期咁正...QC做得好差##fatc

貴少少都買咗先算
想請問有applewatch的話點較大細聲

Apple野好早就玩無線
Apple產品只要係同一wifi network內都可以講電話

例如iPhone有來電
Mac機或iPad接iPhone個電話都得

Set up iPhone Cellular Calls

Use iPhone Cellular Calls with any Mac, iPhone, iPad, or iPod touch that meets the Continuity system requirements. It works when your devices are near each other and set up as follows:
Each device is signed in to iCloud with the same Apple ID.
Each device is signed in to FaceTime with the same Apple ID.
Each device has Wi-Fi turned on.
Each device is connected to the same network using Wi-Fi or Ethernet.
On iPhone, go to Settings > Phone > Calls on Other Devices, then turn on Allow Calls on Other Devices.
On iPad or iPod touch, go to Settings > FaceTime, then turn on Calls from iPhone.
On Mac, open the FaceTime app, then choose FaceTime > Preferences. Click Settings, then select Calls From iPhone.
If your carrier supports Wi-Fi calling on other devices, you can set up those devices to make and receive calls even when your iPhone isn't turned on or nearby. Learn about Wi-Fi calling.

你係咪Apple Music早期出時用？
個介面慢慢都改善左

講中個問題

另外一隻啱啱已經有人攞咗俾我

後期試過再用返佢結果都係冇Spotify咁好

音樂嗰度有得教大細聲
個轉轉

以前嗰啲先係真係王者
我好早就已經冇再買佢哋啲電腦
佢哋以前啲電腦用到而家都好似新嘅一樣咁堅固

巴打買貴左幾多，6個星期有啲唔想等

轉極都唔得
利申用緊kkbox

電話大細聲都唔得

我都係7星期(佢寫6星期但要二月十先有)
肥花價位都係 即係+2xx
我請半日假排隊都喺返度

真 笑左

唔好再引用了

我得Bo

真無線黎講airpods算平

係咪得spotify先得

其實係...正如TVB好多人屌但又要睇！

咁TVB又唔同蘋果嘅

屌呀aw較唔到電話大細聲

等緊the headphone

我已經玩過上手 個連接疾到

如果有兩部電話，iPhone 6s 同 se ,係咪無得同時link?

兩邊會連接左問題係出聲一定只會出一邊
邊一邊想出聲就有你去選擇

又地通拿又apple watch係咩概念

如果連晒兩部，做唔做到電話響，拎起就會自動link 左去有電話入個部？

iOS 9用唔到？

屌android都用到 有咩理由iphone 既要iOS10先用到？

佢唔係用bluetooth既咩？

唔得 一定要iOS 10

玩具一起玩

唔知遲下double tap 會唔會customize

唔知呢

如果各位有咩問題我聽我可唔可以盡量解答
Ps4個到我唔識連。。。

仲諗住有好消息...而家我真係心大心細

其實我最主要都係比MacBook/ps4用
平時聽歌有player

點解你watch有Spotify app

有冇帶後既正面相，想知道效果

睇嚟都無希望
淨係買黎比macbook 用又好似有d浪費
電話又真係用唔着

盡咗力了

如果我喺其他地方買airpod
番到香港有冇保養

Mola mola, 不過都感謝爸打

想問個盒仔要叉幾耐先滿

唔係可以靠電視本身個藍芽咩?

戴左頭盔先戴airpod

完全無諗過呢一點
又要起身試下先

打online冇咪用

當兩個鐘頭

唔使裝軟件架
睇嗰個正在播放就會有

有，全球

似乎真係冇得連接喎

啱已經試過第二個國家嘅airpods
效果一樣冇改變，應解答左之前問我其他國家嘅問題

睇左十幾版，
淨係知樓主好有錢。

an機點check電量???

洗唔洗好似痴線佬咁大大聲講野 ？
之前用一隻耳骨傳導嘅嗌到成卡人望住

幻想當時情景好好笑

呢隻完全唔會你用返正常講嘢再細聲少少都得

其實我真係好撚窮架

睇完個post已決定買
但6星期
Store宜家有冇現貨發售？
如果食炒價有無巴打知大概+幾多

如果Android電話好似只可以睇棧燈有幾多電

炒嗰度我都真係唔知幾多錢 睇呢度有冇人幫到你
不過現貨聽呢度啲人講話會翻
至於要等六個星期真係有啲耐

得綠同橙, 睇唔到大約剩幾多電wo

ps. 已入手

試下一人一隻，睇下可以隔幾遠都聽到

係呀如果Android電話只可以咁

其實各位入咗手用緊嘅朋友可以喺度講我到底有冇吹水
我用就真係事實可以距離好遠，唔會話好似其他假無線耳機咁 放喺褲袋都會疾機

唔想等等又話我係咩蘋果撚 ifboy 同打手

I mean巴打試下一人戴一邊耳（L/R），跟住各自行開，睇下佢去到幾遠會斷，研究下左右兩邊中間有無咩通訊機制

果時一發佈我都已經覺得係好野
一來Apple quality control 信得過
二來又唔貴，續航力又高
果時係高登就見到D人只係識恥笑
又話邊對邊對true wirless好D 等等
證明都冇睇
果時話只係買個方便（auto connect/switch)
都夠抵啦
跟住唔知係一邊耳機撚定android 撚即起哂鋼咁

*冇睇錯

an user, 聽日番工試完report
不過玩左陣, d聲真係同earin差天共地.

就係囉嗰陣時口中屌都話呢隻野係垃圾白癡仔先會買。。。好睇唔起呢隻野
嗰陣時候一出我係勁開心 因為我知道佢真係會搞得掂個無線

我自己覺得如果手錶來講一萬蚊Apple Watch 全鋼係最好 呢個係我個人感覺我唔會推薦比大家，唔同AirPods

真係覺得好先推薦比大家

漏音唔算嚴重, 但隔音係零

我而家Set咗Tap 2吓係Play／Pause

隔音嗰度我真係放棄
叫做影響唔到我，但係呢個事實係一個缺點
But 1288$

Siri唔好用咩

本身好鐘意true wireless 呢樣野
不過好似見市面上都冇咩好野
所以都廢事哂錢買
到見到Apple 自己出
又用開iPhone iPad Apple watch
即刻9衝

應該都係機不離手
用一排先

By the way mac可以睇到兩邊嘅雷量

呢隻野好似出面俾人屌撚到閪咁，嗰啲論壇
我覺得話佢嘅缺點完全冇問題大家一齊研究
但係你都未試就咩直接話佢係一舊垃圾同屎

用開跟機earpods
因為我唔太注重音質
始終係街到，都冇咩所謂
要音質係屋企聽hifi
同埋聽首歌d arrangement solo 等等為主

番茄寶巴打係咪睇唔到
因為台灣嗰邊有人問如果share一人一邊聽歌，兩個人可以隔幾遠
我知理論上應該無影響，應該只係關同電話距離事，但有無買咗嘅巴打試下

好撚正架
Btw都係果句而家嘅MacBook pro好唔得

Sorry啱啱真係睇唔到,我試過其實都可以去到一段距離，可以share 一起聽

我用緊2015 NMB同2014 IMAC5K
有排唔駛換機